# Application

Module nécessaire au fonctionnement de l'application :
* benchmark : "moteur" de l'application, qui exécute le chargement, les préatraitements puis les traitements
* config : configuration de l'application
* report : génère le rapport